班mk妹賣書既售後服務會有d乜

陣間過葵廣扮ive學生買書，想試試

洗咩扮啫 你直接話書我就唔買啦 淨係想買你個售後服務

有包膠

有袋送，仲要係膠袋

你著住保安制服以為你係鬼呀 點會同你講

開live ok?

ok pm你飛卜畀我add你

搵左衫先去架啦清

包書膠

當安全套用

我求下你一定要講

補習

直頭比380買售後服務啦

毒撚毒得滯 最多加120叫聲honey

300全套